BNO Visa周日17:00開放網上申請 2月23日起可使用手機app完成整個申請程序

持有BNO（英國國民（海外）護照）的港人，後天起可與家人申請特別簽證到英國居留，並透過「5+1」留英方案入藉英國。合資格港人可於周日（31日）香港時間下午5時（英國時間早上9時）起，於英國政府網站申請特別簽證，並預約到北角的簽證申請中心提供指紋，以辦理手續。

...

持BNO的港人如希望申請特別簽證，未來可透過兩種方式申請，包括1月31日黃昏起到英國政府網站申請，並親身到北角簽證申請中心提供指紋，亦可於2月23日起以手機應用程式申請；前者須於申請獲批後90日内抵英，而手機應用程式申請人則沒有抵英時間限制，可自行決定何時出發。根據英國政府的服務標準，有關部門須於12星期内處理申請，但實際上完成批核只需時約數星期，惟根據不同個案的情況或會有所出入。

Source:

要申請既人留意

推

BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

簽證中心會唔會比人搞

申請完幾時去都得會唔會好大堆人冇諗住咁快去都申請左先

所以有手機app申請
而且搞簽證中心咪搬番英領搞除非要英領走姐

手機申請幾時去都得

起碼其中一個可能係我

申請咗先

攪的話，支那人唔駛去英國讀書

反制：block手機app

即係2月尾用手機app就可以拖到幾時都可以？

但就要等到2月中後依家準備齊文件先

不過係咪申請就要交埋照肺報告
利申冇bno

但一個人要比五六萬先

封多次北角

好事

vpn

我唔知喎蘋果係咁寫，應該就FC左先會咁寫

手機申請幾時去都得 咁點解仲會有人去北角搞
兩個除咗要指紋仲有咩唔同

申請費

林鄭封北角咪就係唔比人去印指紋
31號應該會再封北角

0確診

網上搞可以快成個月呀趕小朋友新學期既家長應該會網上搞，等個app會慢左

福建人

5年 £3120+250

肯定班狗日日聲出重狗用限聚令喺理文中心樓下捉人

係 而家準備定文件差唔多啦

3萬幾4萬

又做多餘野

返屋企啦

程式危害國家安全，要求Apple+Google下架

想睇

應該申請完係咪都要去留低個fingerprint, 無論你用邊個方法申請

係咪vfs? VFS都係中資

應該app申請唔洗佢話安坐家中完成申請

唔熟呢樣

可以手機申請 但又唔駛指定時限過去
英國咁大方

VFS global

【最新】英國政府宣布1月31日起開放BNO簽證服務，2月23日起可透過手機程式申請；自去年7月，約7千人以「特許入境許可」LOTR入境英國

唔知有幾多人打算申請左先

走了

咁就唔清楚了，可能用你部電話拎fingerprint

已經有7000人LOTR

Pr 公司快到

好似唔係幾正式

勿覆五毛

防埋港共陰招

申請費係以人計，定係以一個申請計(包括家人）

如果唔得就申請完都係要親身去北角一次

一個人計

英國公佈去年7月至今約7000人申請LOTR入境英國
國安法好「安全」疫情都走左7000人完疫情唔敢想像

無話用手機app唔洗去簽證中心打指模

除非玩埋封網

應該一個人計

下個月可能係用呢個app申請

LOTR 都走7千人真係好誇張

應該得掛，防陰招措施黎既
Btw北角會唔會紥營

推上去

ban 網了

唔知喎，好似未有公佈係咩app

仲要未計疫情，飛機咁少

做啦

唔係所有機都有fingerprint sensor

新iPhone 無咗touch ID

同埋好似apple無放權出嚟畀developer玩fingerprint sensor

英國政府亦將於2月23日，開放手機應用程式予香港申請者，屆時僅需使用程式掃描其附生物特徵的護照，即可安坐家中完成申請，而且除BNO護照持有人外，持香港特區護照或歐洲經濟區（EEA）的合資格申請人亦同樣可使用手機應用程式申請。

咁可能點都要去轉北角？
定係佢app申請可以唔洗指摸

簽證中心係果度

VFS global 齊齊送中

要用VPN

但有咁多敏感個人資料，點用VPN

咁應該app申請就唔洗

安心用網頁申請

推呀

仲要係lotr 都要去

唔會ban啦，機率好低

其實同EU settlement scheme 完全係同一樣嘢嚟
不過唔知點解2月23號先申請得

本Passport有生物認證咩？

Gogogo

所以話國安法真係比到好多信心香港人......去英國

個簽證中心不嬲都喺北角

不過1月31號之後仲有冇lotr呢

港 人 放 飛 機 ，日 本 小 店 空 運 食 材 變 垃 圾

近呢10年出既passport好似都有

lm 後日網站大塞車

有app

有續期既bno 都會有生物認證啦
正中間下方有個標示既

宜家唔走幾時走, 7 千人gogogo

lm

防陰招

有
BNO居留權｜英國延長LOTR至3月底 配合申請簽證手機App

近10年出既passport一般都有

tear gas、水炮車、mp5、nerve gas

係咁就apps搞掂

所以正式開放申請點算
不過Bob 叔條片都影住去英國既飛機會有狗mon實

乜BNO 係附生物特徵的護照咩？

送你機
之後繼續留低做狗

疫情下轉機又困難

btw個app一早有
驚比人下架嘅download定先

武肺都7千人提早走今年會唔會好虛撼

應該你新續既就有90年代果本就一定冇

其實擔心係捉啲踢保既

其實一定係

有冇app link

LOTR去有咩問題

仲以為要打過手指模果d 先叫生物特徵添

齋樣都算biometrics
chip入面一定有相

幾時俾返97前既細路申請返

uk immigration id check

不過有小朋友跟去嗰啲就一定要去北角一轉留指模

同埋染疫風險都相對大，證明國安法既風險仲大過疫情

唔使呀
特衰都可以

係囉，飛機咁少，疫情又咁犀利，回復正常後應該好癲

2月23號，咁快要裝定
唔知呀，好似冇講

大量國安影大頭

咩名

出左十幾年啦

唔係一定批比你，同埋入境果陣要搞一段時間

苛政猛於虎

apple:90日內出發？

好似封面有個相機標誌既就係？

又比多一個月時間支那反制香港人

中心就未必搞
排隊既搞得

呢個真係要等個法案

蘋果嘅野......不要盡信 去睇英國政府網為準

由今年2月23日起，持有附生物特徵的BNO護照、香港特區護照或歐洲經濟區（EEA）的合資格申請人，可以透過「英國移民：身份檢查（UK Immigration: ID Check）」手機應用程式，掃描其護照、臉部，以及讀取護照中的芯片辦理手續，而毋須親身到北角簽證申請中心。

仲未計嗰班本身有外國護照
決定走咗唔返嚟嘅人

有啲疑惑呢7000有冇計埋冇bno 跟伴侶父母走嗰啲

仲有LOTR唔計入5年入面

千其唔好！

死士，唔理肺炎封城，決心大

我六月飛

最主要俾冇續BNO，特衰又過咗期嘅申請

Home Office 原文

今舖真係紥營

駛唔駛爭香港人，總之有bno就有位

唔記得邊度睇過好似電話有NFC 就做到

希望英領會派人睇住

個時shirley yen 仲叫人唔好lotr

人大三月9成做嘢
小心走唔到

第一日實爆ser

仲有香港法治

Applying for a Hong Kong BN(O) visa? The fully digital route which opens on 23 Feb uses an app: it is easier, more convenient and doesn’t require a visit to a Visa Application Centre.

喺英國

係
即係用NFC read你張chip
外國已經有app read到

網上申請係
App申請就幾時去都得

app有得點反制

特登延長LOTR到3月尾

599G

2月23號 逃生門關閉

要申請既裝定

有啦我估

提大家咋 屌你老母
中共實做嘢

From 15 July 2020 to 13 January 2021, approximately 7,000 BN(O) status holders and their dependants have been granted Leave Outside the Rules at the border.

應該計埋

自爆咁好咩依家有狗mon實去英國既飛機
希望6月英國疫苗打得7788會冇事

手機攪安全好多

係

都俾咗幾萬蚊出去啦
大不了咪攞多幾百蚊買部爛鬼電話用個指紋囉

7個月 7000人，
1個月平均 1000人
平均一日30人左右，
同之前手足傳既數字差唔多。

我必要時可以提早走既

點知LOtR都7000

原來係咁

飛土耳其轉機又得

最多咪要爭center 個位 ，但唔駛一個月已經可手機app申請，nothing to worry

點樣加生物特徵？

Yes

祝生活順利

This?

爭機票好過

但會唔會有私隱問題

應該嚴格審查1979年前出世果堆
尤其1950-1960年代

呢堆仆街最多間諜

點解

App申請應該冇得搞掛

但有小朋友既就應該要去北角搞？

我2月23日經手機申請，10月過去都得？

唔用都唔驚啦 過程用https
Isp 淨係知你有上過個網站

push

差唔多，同埋都算係極限，始終疫情飛機咁少

你平時堅持唔裝支那app唔用支那+三叔機咪冇乜問題

我估計年底前最少20萬人走
中共絕對無可能由你哋咁走

土耳其

應該有得預約既

近10年既護照都有

1次過好過啦

係
可以裝定

唔會啦一封蜚聲國際

係英國拎個ni 搵job center 都搞左好耐

點解網上申請批咗要即走（90日）
App申請就任你揀
英國應該預計咗中共會封關
你申請咗 走唔到 佢先（或者）可以出師有名咁”救”BNO holder
但最壞打算 係App申請咗 走唔到佢都幫唔到你

做得英國人預左要黃返多少患難

其實多人買應該會加班次既，同埋都要拎到個visa先會買機票
機票應該不成問題，杜拜日日都仲有三四班A380飛英國

到5年後入籍就會考慮呢啲

2年後 英鎊1:13唔好喊

唔怕修例？
醫保加價？

我既理解，係

依家都係啦

兩年後你仲要掛住個rate

應該係咪都要留指毛等生物認證

有可能但申請左先就要拎幾萬出嚟做申請費

重點係幾時開始計，3月批，如果係3月開始計。你1年後出發，咁你個visa只得4年有效。

咁大鑊，d資料喺哂佢度喎

App申請
你唔怕走唔到 太遲

未有計劃走，都想申定先 唔知一年後會發生咩事

都係架

所以有心走
唔建議223用app

手機申請應該就唔洗上北角

要再續

有心走就lotr啦
去到申請

係中共有份 香港白手套
中共一定知邊個有申請如果用VFS

用app就可以咁

喺度啦
9點準時上網

未必得
TB test 有效日期係六個月

但應該預會搞北角個簽證中心

加速

姐係90日同180日既分別？

5年後係申請ILR, 唔係citizenship.

android down apk

唔知今次正式開放左網上申請後會唔會有10萬人移民英國

要再1年先係入籍

Lm睇申請人數

100萬

老閪都 download apps 先

我淡友，有5萬都叫還神

我覺得係
本身我記得可以喺英國申請
我之前睇條文好似冇特別講話只係LOTR先至可以係英國境內申請

如果係咁計，都應該唔會有一堆唔關事既狗衝。

等多2日就有 details 洗咩係到9估
蘋果篇文加鹽加醋，好心就自己睇埋原文

down左先，準備定文件

都係網上搞姐，應該係英國搞同香港搞冇分別

係
如果企晒狗 國安揸晒cam
都唔知入唔入去好

放心 去到果邊一定會繼續幫香港所有手足
錢照捐 當地March照搞

係喎
App申請唔使交TB TEST

加左咩

走啦手足 唔好同香港陪葬
利申：97年7月1後出細 冇BNO

笑

唔知

邊度講？！

點會唔駛

考慮下澳洲 加拿大 台灣啦

係囉

我估
你App申請可以任何時間走
咁TB要六個月內
咁應該唔使交 交嚟你唔係即走都冇意思

嗰度係炮台山

Online Application?

你APP申請
交埋TB
但你一年後走
你唔驗多次邊會俾你入境

lb test 好似話離開uk 6個月，再入境就要，bc都一樣?

點解係英國官網搵唔到有90日抵英限期

Push

咁個tb test咪冇用，只係入境用?

我之前睇過
TB test 可以英國境內做

留名跟進

好似除咗美國之外
大部分先進國家都係幫襯VFS....

home officr 都無話 "...前者須於申請獲批後90日内抵英，而手機應用程式申請人則沒有抵英時間限制"

永續突擊封區

原文邊有講用app申請就冇限你travel time?

啱 我收返
應該係入境再做多次

好想知到時有幾多人。
之後港共就走出黎屌，一定笑撚到震

我都唔知，蘋果係咁寫

影相用人臉識別同埋要影passport
好似英國有d銀行開戶都係咁

Visa Center 保證排撚到仆街

脷伸過來人

條link入面搵唔到你打呢段嘢喎

原來上次update係1月22

咁如果係Face ID?

今日又唔知邊區

送車師都599G
排指紋應該都599G

閪左咁耐終於有啲好消息開心下

而且除BNO護照持有人外，持香港特區護照或歐洲經濟區（EEA）的合資格申請人亦同樣可使用手機應用程式申請。

鐘聲響起歸家的信號

睇完英國政府篇公布都冇話23號嗰隻方法申請，可以冇入境時間限制。蘋果究竟係邊度睇到呢樣嘢出嚟㗎？

商台講可以太空人？
又水鳩人

希望有得預約
分分鐘嚴重過台灣，約幾個月後都冇位

成段官方文都搵唔到樓主句無限制幾時入境，不如你自己pin返句：純屬蘋果編輯自己鳩吹會唔會好啲，起碼唔好誤導人先

Yeahhh yeahh

冇599g你都約唔倒

平時申請已經死ser，你諗下咁多人一齊

死中共打手

要有bno身分

因為要養一隊簽證組好撚貴
外判行政嘢俾vfs，真領事館公務員只係留最後審批權

就咁cap幾句group chat都信既話，其實都可以搵人cap幾句英國而家地下全部都係英鎊任執，啲女任屌，反正都係鳩up

英國lockdown都係自由出入可以去買野，咁都會死既話響香港俾777封一封佢都係死，不如早啲死咗佢啦

服撚左蘋果個記者
唔撚識英文都算
自己作一堆嘢出嚟做乜鳩

度度既消息都唔同

英美澳加邊個國家最好？

要比錢架
申請個刻就比?

緊係要比錢

一定要安心出行先入到去
再搞限聚令+強制檢測

做再算

所以申請就一定會走

一次過比5年係最低抵

五毛PR死全家

連明報咁咁寫會唔會係之前出既指引寫左

仲有
原文無講過係朝早9點UK TIME 開始接受申請
有機會係搭正12點就申請
英國政府出呢篇announcement 都係夜晚12點出

所以有可能到時全世界比蘋果fake 咗

明報都咁寫

明報都咁寫，定係明報都係抄蘋果

手頭緊就要咁

可能會封鎖該區檢測

我想問下5加1係唔係要English Test？

咁就冇辦法啦

又測

依家去唔洗，5年後就要

大學讀書用英文有機會唔洗
而且個English Test要求都好簡單

應該會好似 d 鄉黑大佬出殯咁…
周圍有狗影人大頭，入去嘅人要查身份證 mark 低晒資料

申請轉ILR要不過有exclusions
仲有另外一個test要過
係乜自己duckduckgo

okok，因為我見好似要再過兩個test

31號就知道

但點會可能申請咗個Visa
係無expiry date ？

一定會有個時限 半年 一年 五年
無可能無限期吓嘛？

其實生活5年都幾難fail 個English test除非淨係係唐人街活動

另外一個就係Life in UK Test

咩app ?

我諗個意思係幾時去都得，但expiry date就固定，到時到期就要再續

應該話本身有d底都好難fail
但用家庭成員身份申請，要每個人都要test？

UK Immigration: ID Check

一定啦

lm睇第一日個網會點

咁班支那人點樣pass

考試呢啲野有得train既

香港TB test 都排到仆街

好多都冇位？

97前出世無bno表示有得走好走

可能係有人放風但未喺home office公佈

我都想搵依段
邊度有依句?

是以每一個人計，但小朋友有得平D

考慮下加拿大 澳洲 台灣

可能係

平日無咁full但都係人
建議做左先
雖然得6個月valid但其實過左期再做都係$1000姐

會唔會係之前出既指引入面有寫
我見明報都係咁出一係就明報都係抄蘋果

同埋就算特區護照都係Biometric passport, 點解蘋果話要去北角？

Applicants for the visa with certain biometric passports will also be able to apply from home using a smartphone app to scan their passport rather than having to visit a visa application centre.

佢次次出嗰啲政策同指引我全部一出就刨曬，從來冇見過呢一句

係咪fake news

等下

吓，改左例，比幾千就得啦喎

申請費250英鎊

之前個guidelines 有略略講到唔同時間入境會影響入藉時間，但冇講details
同埋有講申請延長BNO Visa 逗留唔一定批

去到再做得唔得?

得，但center唔多，仲要2k

網上申請就要去，app申請先唔洗

唔知，再等下有冇多啲媒體報先

謝

香港做幾錢

連馬雲scmp 都係咁報, 應該係home office 自己放source 出黎畀media

乘機封北角？

段野無講過

上面有人話1000

再做先1000

1k

應該係

LOTR都幾難唔批俾你

official Facebook copy出黎既

不過嗰個位係炮台山

唔限 first land

好撚野 我真係佩服大英帝國

自己無謀生能力怪得邊個?
我上INDEED 睇大撚把工WORK FROM HOME, 肯搵唔會搵唔到.

但所有媒體都係咁講好神奇

原來

有新文件出咩

屌你老母

mon又點
你知犯過事唔通又唔比你上機

依家個情況係既

揾間最平

間間都一樣

Thanks 英國見

唔知，我都係睇到媒體咁報

有好時佢哋見一間報就唔搵下source 照抄

準備好晒文件未

可能啦再等下先

唔好信中文媒體住
Home Office 無講過呢點

自己友應該一早收到通知啦

【最新】中國駐英大使館就BNO簽證政策，斥英方嚴重干涉中國內政，警告指中方將作出有力回應

有力回應

哈哈 我希望英國唔係弱智到咁嘅程度啦

Scmp 都係咁寫不過中資媒體

你揾邊間

share黎

未
有隻貓會帶埋去

韮菜都不如

好撚緊張

點解咁講

唔打算去英國都係share比多啲人知呢單姐

但手機申請要有生物特徵
點都要去北角打指模？

貓
好似檢疫會有啲手續

唔洗 first land 功利精明嘅香港人仲唔當水泡 apply 完留到 "最後一刻" 咩

護照有生物特徵，應該scan就得

但個visa都會到期架到時再續又要錢

你覺得香港人唔識計條數 ?

結左婚?

卓健第一次做都一千

SCMP 佢寫得清楚過蘋果
佢話如果1月31 至 2月22呢段時間申請
因為要係英國拎返張 BPR 所以要90日內入境

相反如果2月23日用app 申請
因為唔需要collect 張BRP所以可以travel anytime

唔知啦

From 23 February, BN(O) status holders and their eligible family members who hold a biometric BN(O), Hong Kong Special Administrative Region or European Economic Area (EEA) passport can scan their passport on the app and complete their application from home. They will be the first non-EEA citizens to be able to do so.

我理解係可能31-JAN online 申請, 但要23-Feb 之後download 個app upload passport先算complete個application？

如果個人已經係英國
個程序有咩唔同?

“操你媽”

oic 但個visa都係照樣會到期，唔係去到先計時間架嘛

個個係申請費 ihs 不變既話幾時比？

應該係2個方法黎

應該直接等2月果個

好有力
不過客觀而言佢一定搞既，係睇用咩方法搞姐

係好撚多
LOTR, 疫情(英國+香港)

尼間係黃?

full唔full

巴打Reading 攞咩grade

係
都應該幾煩
搞店就上黎分享下

以其人之道還其人之聲身

良民證好full

呢個係
因為wfh + 政府搞鬼

比英國人申請去大陸

點搞?

我見爆到7彩

開放英國人中國簽證？

洋五毛

特登少啲預約位

謝謝

點解唔走?

有無人去呀

可唔可以申請左先, 5年後先抵英

唔係想串你, 得幾萬你入境點證明可生活6個月既生活費

要睇之後仲有乜嘢料
2.5年／5年係指你由入境個一刻開始可以逗留uk嘅時間

申請有冇deadline ?

唔係唔走唔去英國姐

點解?只會比人覺得難book
好多人想走

想知都

陶輝 莊定賢 烈顯倫呢類掛

去邊呀

3個

北角附近會日日出洗街車洗街

申請左先啦

咁你去到咪要再申請過，因為會過左期，同埋冇人保證5年後仲有得申請，同埋bno visa 5年期好似冇話有得續證

身家得幾皮野既廢青都唔知申唔申請好

要英文授課既大學
香港無一間合資格

噤就更加證明個 visa 係必要 + 人道

若果佢咁樣賣大包就爽囉

係咪申請嗰刻就要交齊health fund

冇deadline 但記得當初呢個政策有日落條款

實際走既人數字可以控制到

冇sunset有review

你1都申請左唔通唔比你入咩

良民証有無有效期嫁

封完又封
今日又唔知封邊度

簽證費都要幾皮

好仆街

香港間間都符合就真
中文系果啲除外

喺外國申請過d 嘢
Biometric 可以係用電話鏡頭影低你塊面 唔同角度 同埋讀某d句子
估計係facial recognition加voice recognition

bno唔駛良民證架

搞簽證中心咪搬返英領做除非搞埋英領

唔清楚

咩黎

好似當初唔知邊度睇到話2030年

正想講

就算佢宜家其他visa,
都係要online 申請咁先可以用app upload biometric passport??

大陸仔？

快過你

果啲Test係考日常生活對答，筆試都唔洗考，住左五年都搞唔掂就算啦

緊係有通常對方會要求一個時限內申請
依家個期好爆呀
利申台灣係咁，英國應該都係

犀利

bno唔駛良民證

你幾時走去英國

巴打, 全世界既移民政策大部份話改就改
IN PROGRESS 既都有機會影響, 無寫包單

無錯

God save the queen
祖國呀

我科大畢業，啱啱T2攞咗ILR，無再考過英文

多謝

唔想博

雖然想揾多幾年錢

1月31號至2月22號網上申請bno visa就要去visa center做biometric, 2月23號起可以直接用app申請唔洗再去visa center其實兩者都係網上申請有咩咁難明

係英國?你係咪90後

90前，有BNO

其實係

純Mc?

ORAL呀

TB Test個到....睇完都唔明....咁申請係要TB Test....批左之後就6個月後都唔洗？6個月後入境都唔洗！?

Applying from inside the UK

If you are already in the UK, Jersey, Guernsey, or the Isle of Man, and your last grant of permission was for 6 months or less (for example you were granted ‘Leave Outside the Rules’ at the border), you must provide a TB test certificate.

This can either be from an approved centre in the UK in the UK or, if you already obtained a TB test certificate before travelling to the UK, from an approved test centre outside the UK. The certificate must still be valid (unexpired) on the date of application.

You will not need to provide a TB test certificate if you were last given permission to stay in the UK for more than 6 months and you’ve provided a TB test certificate before.

唔係 Home Office 講嘅一律保持10秒距離

我本身係Bno身分 但係本Bno過期續領仲未到手 咁我咁既情況點搞好？

okok

走得好走

我只係想請佢哋一直都有upload biometric passport 呢樣嘢
但係要做呢個步驟係要網上填咁application form 先再用app upload
以佢其他visa 嘅做法, 係app 同 web 都要, 而唔係揀其中一樣用

依家到左咩步驟？
一係再等下？
一係就用特衰整

挪亞方舟

我只係想請講

唔係話過期都去得咩

可以用特衰申請visa?
入左境再換番Bno ？

7000人應該都係D中產人 成家走個D

佢過左期續領緊，但未到手

又唔係有限額，塞住條隊做麥？
利申：未去，唔申請住

用特衰申請左就係用特衰，佢check到你有bno身分就得

政府多數會搞封網

唔知架，香港局勢變得咁快

國際金融中心
封網
好呀

總之過左期幾多年都好出世時有攞bno 就ok?

真係有機
download 定VPN

總之有bno身分就得，有冇續唔緊要，但續左申請會快啲

Ok thanks bro

咁用 apps 申請定穩陣

變得幾快你都要有小小準備先起行得架
如果真係變走難個隻到時你唔靠BNO 政策已經入到境
我係覺得唔知Home office 效率幾高，唔係三月至半年內出發既人唔好jam 住條隊搞到急住走既人姐

「和你去英國」
「和你搵誠哥」
「和你BNO」

「和你五加一」

所以佢今日個update 咪有寫

咁會激嬲支那

我就無試過簽證轉護照
但係如果BNO簽證跟住特衰，然後特衰過期嘅話咪要續特衰囉？

唔排除當中有人..Lotr 左又返翻黎交帶港後事.....

都係既

如果醫保都俾唔起，真係好窄喎

你齊文件一定申請到
我喺希斯路入境嗰陣
根本唔洗見咩官
連入息證明都冇問我攞
攞左堆passport等等嗰啲基本野去影印
叫我一家大細坐埋一邊等十分鐘左右就搞掂

快

文匯大公日日喺樓下捕有咩人

即時download 定

有備無患

有力回應咪用section 4b同你玩囉

好似人人既遭遇都唔同咁

柏林圍牆一晚建成

咁狗隊廢咁多，我諗
東涌當疫區半日封完

我都打算準時9點am上網頁版搞

英國政府指定咗全香港得幾間機構可以做tb test，基本上全部都係大鋪，無得你搵小黃店

有無LINK?

咁31/1 "網上申請" 又係用咩??

唔駛等個App 啦..卦?

鎖國
沒收公務員bno

香港時間係下午喎

咪封囉，最好連公司既內聯網都封哂。

網上申請要去北角打指摸
App申請唔洗去

沒收

冇再用"BN(O) citizens"

有冇fb linkhome office fb搵唔到

已經過咗去嘅人點搞?

應該App

分別係英國做貴好多
我一家四口用左700幾磅

英國預計32萬
呢個數應該準
再多幾十萬人應該有啲難度

搵番今日英國政府段新聞
有提2月23日單野
反而無提咩31號黃昏會開舊方法做人約做biometric

北角嗰度你查吓人地地方有幾大
一日可以做到幾多人先
佢地唔係全日都做biometric...好鬼hea

成家人去，一個申請霸左人地幾個slot
加上個仆街農曆年無左幾日阻撚住哂
唔好彩少少嘅，隨時等到23號自己用手機搞會仲快

應該會快過香港.....

柒婆仲搞埋D 乜乜區受限區域...
科興多數無臨床數據, ban 硬....
其他兩隻下都月都唔知黎唔黎到~

要睇香港局勢會唔會再急劇惡化
始終之前路透都話收到風北京係未來1年會再用啲更高壓既手段

身邊個個朋友都話會第一時間申請

去英國打仲快

係咪架
後日1700

我喺英國

申請完再上黎總結下

怪就怪在點31號申請, 但係2月23先用到APP

合理估計都係英領做
不過等到咪等23, 等唔到咪魔戒

In addition to the Immigration Health Surcharge, the visa fee payable to stay for five years will be £250 per person or applicants will also be able to apply to stay for 30 months which will cost £180 per person. This is lower than many other visas.

咁£250係.....???....果個 '+1'...?

5年VISA $250
30個月VISA $180

我都喺政府網搵緊，未搵到北角嘅資料

留名。
申請咗先冇壞
疫症完咗就走

每年唔可以離開UK 超過180日喎

身邊啲朋友話一定係赤共播毒
無可能英國狂爆疫，歐洲大陸應該嚴重過

日日有籃屍保護，十分安全

可能visa照批，入境先打指模都未定

3個國家其實都唔叫有實際行動
係得台灣可以俾你過去讀高中/做難民
咁同lotr 好大分別

應該即時要俾

有得預約，不過個網廢到仆街

禮拜頭打過一次去問最快2月9號，星期三打去2月18號，嗰日搬完嘢去金鐘攞樽返屋企做支那肺炎TEST，問RECEPTION話尋日朝有位，做埋而家等報告

係咩？我朋友月頭打去幾日後就有位

其實lotr重留既就係想同你講唔好用Visa Center

不過唔係講過話一定要biometric
唔去北角， 點做biometric?
定係一月三十一號，係for LOTR既人？

bno冇指毛

咁特區護照有無？
就算有 都會唔齊

Biometric 唔係淨係指finger print
Facial recognition都算係

手指模可能可以到時入境counter再比

巴打?

想知如果97後仲讀緊書有無得31號去申請bno
定一地要老豆老母帶埋我過英國先可以再申請

點解呢度寫VISA Centre係銅鑼彎，唔係北角

dependent一定要跟屋企人

啫喺要跟屋企人過咗英國先有得申請?

大過你啦

你去左曼城?

大原則係一齊申請一齊過

咁呢條Link 最尾果度d費用就....唔Update??

簡單D講, 六年內要儲定4千磅~!!

申請者可由2月23日起，以「英國移民：身份檢查」手機應用程式，掃描其護照及提供近照辦理申請手續。英國内政部圖片

啫喺要31號一齊申請 跟住之後一齊過?

官方link冇寫，只話 until fully digital
BN(O) status holders will not need to apply for the new route straight away. We have made the decision to extend the Leave Outside the Rules at the border scheme until after the route becomes fully digital.

Attention

大原則之下係
其它就追吓之前啲報紙

All in 然後問老母借架所以係
但又唔係好想 所以可能都係繼續儲
如果真係到時冇左BNO visa 就留底攬炒啦

唔該哂ching

再遲幾個月，分分鍾要你打左針先可以入機場
然後出面冇針打。。。

仲有幾個月Lotr 俾你响果邊慢慢deal ......架囉~

你要citizenship 唔係indefinite leave to remain 係得90日。

Lotr

只有科興疫苗

但而家Lotr應該只係extend 到2月23

所以我成日叫D人，走得郁要即刻走，早走早著，遲走瞓唔著
其實我冇BNO，但我唔係酸葡萄，可以去英國我凳BNO開心，祝福！

快啲去啦！

另加IHS 每年624鎊，申請時就要俾

而家預約照肺六日已經排到幾個月後，照肺診所啲人好似睇公家咁，迫到位都冇得坐

閒日去都差唔多坐爆

咁多位手足一路順風，保重

home office press release中英文版都寫到1999，一個UK time一個香港時間

竟然，港豬咁大決心

申請完可以遲d去

要，好簡單，淨係同個考官吹下水就得，或者用英語修讀嘅大學課程下豁免

好撚多人走

正 有太空人計劃

會

續BNO需時要幾耐

邊叫biometric bno passport??? 點解我唔覺我果本bno有嘅？

點解我理解係, 都要網上交申請, 只係2月23之後可以唔洗親自去北角

有epassport logo 已經算係biometric passport
人面識別都係其中一種biometric

原來係呢個 咁我果本有

我都係咁理解
頭先比人屌完

移民呢樣野啊爺果代已經識晒
香港人幾代人都要移民, 以前由中國移過黎, 而家又要走

攞段野去search,完全揾唔到出處

港共敢ban？人哋係英國政府網站，一ban就係外交問題

得2間，卓健同聯合

working holiday都係咁

維尼連美國駐北京大使館既微信account都搞

有咩係唔可能？

其實有個位唔明

點解係官網交要fingerprints

但用app交又唔洗？

BNO無fingerprint information

特區護照唔知有無.....

港共一早計好哂，所以封撚咗北角唔畀你套指紋。

唔出奇。

所以港共咪要搞電話卡實名制囉。

睇你有冇唔見舊個本

有冇諗個個程式其實都係監控緊，港共隨時有哂資料？

cctoys好似仲有個誤會，佢只係畀你申請BNO Visa，但唔係一定會批

英國要變逃犯天堂了

唔係想串你, 不如你開個價等我笑鳩你

唔需要有效都可以

只需要你係英國果5年既良民證
香港做左咩BJ唔想知

實名電話卡

其實如果我過咗先唔LOTR得唔得，預咗避疫唔搵工當Visitor?

以事論事

你憑咩笑人

Agger 港共都痴撚線，原本諗住3月尾租約完等埋申請到個VISA先走，而家2月中過到去先慢慢申請，最緊要人走到

啲人智障真係應該去跳樓死
自己幻想應該要幾錢就喺度吹
當正人地批VISA無準則咁

得幾萬過去我佩服

我好希望北角會俾狗搞
俾BNO VISA香港人呢D咁卑鄙嘅行為必須嚴懲

批到你，你生存到咪得

你都on9 咁working holiday 啲人死撚哂啦

咁你快啲去食藥啦
人地批你VISA要嘅証明
同你走去大魚大肉係兩回事
真係好撚好笑
不過香港人多智障真係唔抵幫又係事實
英文都唔識多幾隻
得個吹字

國安大法呢 屌你個老母

好心你唔好阻止人啦

你智障係要多啲錢

咁抬舉我

三大分別

1. 搵屋租
LOTR會易d搵到租盤，業主可能會信
旅遊就未必，但當然睇運，個業主信你咪得

2. 子女讀書
LOTR下既仔女先可以讀書
當然你一支公就冇所謂

3. 搵工
LOTR可以
Visitor 不可以
但你都唔預搵工，所以冇所謂

個個係智障得你唔係呀嘛

青山出黎呀

N年前啲人揸個喼，得百零蚊美金就上飛機
一去幾十年，依家係老華僑，退休享緊福
你有幾萬蚊咁多錢都驚，抵你一世留係大灣區

咁搵屋租緊要, 睇嚟都要LOTR

朋友都係咁話
佢話 遲咗可能有變數
你知共產黨乜都做得出

可以等埋本bno先申請，或者用特衰申請，我建議等埋bno先，因為用特衰等於5年係用外國人身份入境，有時會有啲分別

咩人都有啦

你得咪得咯

LOTR又係border攞
visitor entry permit又係border攞
咁點解唔攞LOTR啫？

btw搵工可以
返工（包冇錢落袋嘅volunteer）唔得

嗯.....好似响border 搞埋就方便你又方便UK staff 囉....
(利申: 聽人講...)

咁你係咪佢地當年咩都肯做?

BNO開銀行戶口都方便啲

人地辛苦你唔知者

麥當娜去鈕紐約得幾百蚊咋

你得咪得咯

應該唔得

而家出街好危險
一落街就有武肺
梗係縮喺屋企上連登最好

咁 除咗『做雞做鴨，走私販毒』有乜嘢你唔做得？

識人60幾大陸黎

當年訓角樓
咩都做

而家幾棟樓

你係咪捱到先

多蒙特夠鐘食藥了

言出必行

唔好嫌辛苦就得啦

你可以試下

議事論事only

咁祝你得幾萬蚊都生存到

你開口埋口就叫人食藥叫人死

咁偏激，好無文化

你去英國?唔好影衰香港人

用以前d人比又無意思既
以前捱得,唔需要咁多物質享受
我阿婆生完第二日就落田啦

不過鐘意去就去
捱唔住未最多返黎
依家過去又唔似以前要洗大夠錢先去到

Visitor唔租得屋，有強制right to rent check

人哋去咪去囉 幾萬蚊可能佢一日食$10

巴打有冇特區護照?
一本 expired BNO, 加一本 valid 特區護照, 都可以申請 BNO Visa

知道d唔應該知道既野

都係

不過機會難得，我有幾萬蚊都走
去個邊就捱唔怕辛苦

清潔都做
最壞打算

咁一定要LOTR入咗先

咁你玩得開心啲啦快啲走

其實得

當地自己煮好平

20一日可以

加油努力支持你
記住唔好返嚟
Gogogo

咁又唔好話佢窮

建議帶多舊錢過去

起碼10幾萬

你諗吓而家免費去起碼慳200萬

返黎?你都唔好後悔無走

兩千萬呀

第三段: 無犯過嚴重罪行....!

會唔會要去狗屋申請良民証?

走到一定走

過到去家務，買餸煮飯全部自己一腳踢
我真係唔好信有好多後生仔捱到
自己問下自己有幾多個係香港有做開
仲要得幾萬蚊

如果你香港捱開做慣當然會易上手
但香港果班温室長大
乜都喊句媽咪或者工人姐姐就幫你搞掂

5毛一唔夠人拗就會話：咁你走咗未？ 仲唔快啲走？走咗唔好返嚟

frozen food+微波爐就解決得到嘅嘢

你ok未ok
你食又唔係我食
你話餐餐食草訓街都得

趙氐讀書叫呢D係"二次回歸"...

所以有二次移民潮~

你都識講微信account

你應該冇去過英國，或者試過搬出黎住未？另外有冇諗過你日日做返工做清潔返到間studio flat 仲有冇心機自己煮？

Biometric residence permits(BRP)???
睇黎睇去都係話到埗後90日內要拎.....

(利申:睇到1999)

同個有bno嘅人結婚

咁多藉口 搵嚟講
如果『溫室長大，唔捱慣，有工人姐姐...』
屋企梗係有個錢，去到英國仲更加唔洗捱

際遇冇人知 可能佢去到 同當地人墮入愛河 咁就解決到好多問題

走難DNA

買即煮意粉 急凍pizza之類
事後有洗碗機機

唔講下過到去死左過D人?

係~!

聽聞果邊揾工出糧都要你開到個bank a/c 先得...

要開bank a/c 又要住址證明....(airbnb / hotel 唔受理)

好明顯成功嘅人多過死嘅人啦。唔通個個爭住去送死咩。
唔好講埋啲戇鳩嘢啦屌你

咁有冇講個TB TEST要幾時做, 申請個陣要做埋?

睇蘋果報導 有隻申請唔限90日內要去到英國

睇嚟支共嚇到就嚟瀨屎啦

因為今次真正大鑊。人走錢走得啲垃圾人口俾你港共慢慢玩。
自然要加重維穩力度加維穩費係咁吹風。

今日口交部咁快出好嬲文你就知佢哋幾撚緊張。
凡是敵人反對的就要all in. 有支那加持，而家我更確信移民絕對係正確選擇。

外滙就嚟唔夠冚咁多個蓋，依排用支那肺炎做藉口禁依樣禁嗰樣入口

5毛不停醜化BNO移民前景，目的昭然若揭

有

佢哋愈醜化我愈有信心。
佢哋屌得愈勁即係個決定愈啱。

其實用佢哋黎做燈好撚fit
佢地一面倒叫人走我先驚呀。

如果真係申請咗冇限期都幾癲
咁就老黎都申先

身邊好多親戚都移咗民，冇個後悔
移民係快樂嘅事，尤其你有小朋友

如果一大堆人賣樓+攞MPF+成副身家掉過英國，你話香港唔會元氣大傷我切柒

淨低啲三高一低（低學歷低技低收入高年齡）喺度做主要結構人口，你想唔仆街都難啦。
消費得起嘅走鳩哂。
識得搵錢嘅走鳩哂。
識做生意嘅走鳩哂。
得返啲垃圾喺個場度。係人都知結果會點。

請問如果大學Under Grad喺台灣（用國語教），Post grad先至返香港讀master（用英文教），咁又使唔使考英文？

火魔師可否入藉英國

其實正常人都知移民一定爽啦。
有錢嘅買都要買個國藉。
中產死慳死低都要掟小朋友去外國（西方自由國家）讀書。
去旅行都以去歐美為高瑞。

其實唔移民先戇鳩

嘩咁我23號老撚都申請左先

請問一下個VISA係申請成功果時開始計5年定入境成功果刻開始計VISA時間？

即係黎緊都有3個方法走，一就係31號去排隊，二就係等apps，三就係繼續用LOTR

97前移民的親戚話
見到香港現在的境況，當年移民抉擇 肯定是做對了
佢話唔係講風涼話，現在隔岸觀火，仍然好掛心香港
所以叫香港人快啲走，唔好咗諗右諗，移民唔需要考慮

啱呀。
有邊個一出世就識行識走。去到咪馬死落地行囉。
比起夠錢/有學歷，心態先係最重要。
有膽肯學肯捱，敢於接受新事物，努力融入/了解當地文化，多啲貢獻個社區，你去到邊都一定掂。

好奇怪，之前係講bno唔洗俾指毛，特衰要，而家又改咗

入境後計

唔係話唔想撐你.......
但三高一低係高學歷高技術高收入低年齡
咁柒好難搞

嗰邊做清潔都唔係想像中咁差 高人工,企理同專業過香港

sor.
係三低一高

因為好多人都係講真心說話
的確係好多PR, 不過係移民公司, 係咁帶風向話唔移民就係藍屍
講真, 香港本身年年都大把人移民去歐美架啦
你有能力移咪移囉, 咁易被人帶風向你個腦有咩用?

點解你會答呢條咁天真既問題

你應該答佢申請完響香港五年就可以入籍英國

係但邊個想做

得幾萬蚊喺香港咪又係要乜都做，有咩分别，你諗住成世人痴住屋企住？

咁你去做咯

各位香港人, 大家係外國相見

打算去英國買樓
但香港唔會買

好

講咗唔洗

弱小民族係咁

係我就唔會等，事關共產黨可能會出蠱惑

一定會去

去邊區

我去曼城

咁事實係而家bno visa唔係for 正常有移民能力既人揀，如果叫自己做移民既我會問你有無兩千萬先，無既其實係咪應該接受自己係半難民半移民

而事實上係有可能失敗，有可能有人捱唔住會返香港，但係起碼至少自己無憾。最好多啲人一齊走先可以對港共造成傷害同震撼，好話唔好聽留港都無咩可以做到去反抗

移民公司先唔想人用bno走 佢哋食水深就係幫你申請同搞文件手續 依家個個按個制就走得

如果二三月走得急港共出招都唔出奇

留返係香港連登做成世打手啦

生活到咪得囉
嗰邊嘅文化冇職業歧視

講就易

你做左先啦

好多人會上網申請

反正無限時間

唔係話港共出唔到招，問題係好多人已經有外國護照，尤其係高官家屬
甚至公務員大部分都有BNO，要諗個妥善方案禁BNO移民唔係咁容易
儘管葉劉話到明唔針對已移民人士，但事實做起上嚟唔係佢諗得咁完美
實會引起好大迴響

好多狗仔喺度取經，以為老婆仔女先去你就安全呀？篤撚到你陷家鏟呀。

Sorry問得唔清楚，我係想問申請過佐個visa expired day係通過佐之後開始計定入境果刻開始計

唔好咁淡定，官方原文無講過

app name???

希望英國ban柒黑狗
咪俾啲撚樣打完人 害哂香港幾代人 再拍下籮柚走

香港又係做社畜
日本又係做社畜
不過日本會調你去山旮旯
而英國唔駛做社畜

暫定曼城，唔鐘意曼城，不過有兄弟姊妹喺嗰度讀書

支那會封區唔比人走架

咁唔知

97前大中華膠屋企人同我申請
你地有得走好走

吹啦你

要用大學 master 證書，可能再叫大學出封 reference letter寫係用英文教，再去說服NARIC
詳情睇
但呢啲都係5年後嘅事，可以變

如果Life in the UK Test 都 pass 唔到, 仲好意思話 Master 畢業

(我十幾年前考左....)

請問巴打，要同個考官吹幾耐？大概吹乜？

十幾年前玩法係
1) 上政府指定中心對電腦做MC
or
2) Take英文course, 好似就唔洗考.

當時我同老婆只係考MC, 無上course. 考之前買政府出個書, 睇左兩次就考. 只你考少少history, 政治制度 (House of Loads / Commons 最主要分別), 常識.....

我老婆係唔睇新聞, 無Master, 都考答(o岩)所有MC.

簽證中心唔係淨係做bno簽證，暑假期間留學簽證排隊排到成個大堂都係人
同層仲有加拿大澳洲

不過近年改成點, 係唔係一定要考英文試就唔知.

香港考車筆試 純MC都可以有人FAIL啦
不過可以無限次比錢考, 唔洗咁大壓力就真

唔洗補領BNO 都可以申請

"前者須於申請獲批後90日内抵英"

唔明點解分兩個對待。

用緊外國app store

你點計到五六萬出嚟？

兩年半 £1560+£180。

我個人認為Life in the UK Test 無 香港車牌筆試咁難.

返而要考 language test, 最緊要有信心.

話違反限聚令，消防，食環，地政，環保，逐樣玩。。。

Download 定先

唔夠cash 咪申請兩年半先

所以有biometric passport 咪唔使去簽證中心囉

計人頭。小童IHS 平d